急！有無人有呢張相嘅原圖？我想晒出嚟，拎住張相一齊行

推

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

謝謝🙏🏾